【認真問】請問呢舊咩水果？？？？？？？？？？？

唔該曬

白化矮瓜

青羅卜？

表面非常光滑

5g。。

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

切開

我切開有核

聞落似蜜瓜

食落似咩

都唔知咩黎，我先唔食

留名等樓主以身試瓜
我們會懷念你的

似係未熟 樓主係邊到買

呢排成日見到呢張圖
河童玩動森
有咩特別意思

大陸因為河童玩動森而禁咗

超市賣既一pack湯包

人參果

正解

咁點解樓豬你覺得係水果？

去皮青提子大顆裝

似係喇，唔該曬。

人參果唔係果？

香瓜茄又名人參果，是原產南美洲安第斯山的一種水果。香瓜茄屬於茄科的多年生草本植物。

真係比你講中係茄科